無論咩事都好都要同班狗講英文有無得諗?

班狗英文都唔識多隻
有咩事都淨係識Ok Ok咁叫
英文ok嘅巴絲打比狗逗個陣可考慮淨係講英文
好似琴日個法籍記者嘅雞同鴨講
就算無用都阻到少少時間比其他人走
撚下班狗振奮士氣都好

班鬼應該唔識聽
惱羞成怒
噴到英文人仆街